原來林鄭月娥都係隻港豬

on99辭職腦細唔俾走就唔走

你夠膽唔要老公,兩個仔條命咪得

番工番到要押埋自己老公兩個仔條命去番工既話都唔係豬兜係咩

捉佢番去教育營啦

唔怪得佢早幾日篇演辭無端端講生命受威脅啦。
佢根本由頭到尾都無俾人圍過。

屌,成40個一個月,俾著你分分鐘連碌尻都押撚埋落去......

你究竟係咩弱智
入撚咗全球最大既黑社會
做錯事 你想走就走？
班貪官幾撚多利益係呢個垃圾港
做得唔好 隨時命都冇撚埋

返工返到要抵押老婆仔女, 佢老公都係CONDOM 黎唶.

唔係貪佢老公有居英權可以即刻影返印居英權俾佢自己,

佢要佢老公去做雞都仲得呀